[KAIBOARD] 麻煩望遠巴入啊！！！！！！！

用左好多年你個keyboard 真係最好用嘅iphone中文keyboard...

早兩日safari突然bug左無曬d 3rd party keyboard
諗住試下重裝啦 點知重裝完kaiboard連高級功能都restore唔到
望遠巴可唔可以幫手搞搞佢
無左kaiboard打唔到字了

有無巴打都係咁 幫手推下啦

去official website搵個email send去問啦, 喺呢到出post托咩

Send左啦 appstore都留埋comment添 就係見到有人都係咁先問下姐
同埋好似話隻app係呢度嘅巴打有份搞喺度問下姐
咁惡話人做乜

望遠亦係 LIHKG 管理員之一

請求數字行常註

幫推啦

唔知頭唔知路就google完先過嚟啦

我無樹喎

無樹喎

召喚望遠
我買咗高級功能都冇得用

無用幫推

你識唔撚識架，新買架你個ac？

我前兩日用$30放比佢
佢話唔想開個p牌ac

唔係識唔識嘅問題, 係make唔make sense嘅問題
1. #1冇講已經send咗email
2. 就算條友係呢度管理員又點? #1咩safari突然bug咗呢啲個別事件, 你要人喺lihkg處理kaiboard事?咁人哋kaiboard整個website留個email托呀
3. 呢度留post有用?? 望巴覆咗未???? on99

屌，咁不如打上東張閪望

Umm 因為佢個網好耐無郁過 appstore亦都有人係同樣case send埋email都無人覆
開po都係無其他channel搵到app developer之下 希望望遠巴睇到幫下手姐
咁都要比人judge 阻到你個位sorry

每次開chrome想打中文 第一個碼一定認左做英文
已經好耐都未處理

係有時有d bug 希望終有一日會fix

幫你推下啦

呢條友好膠，一早block咗佢啦

望遠巴有個問題
自動大寫係whatsapp入面第一次入chat唔work

好似上圖咁自動大寫冇條起， 撳一下delete先會跳返起

上圖咁如果我send咗條message, 打第二條嘅時候就冇問題識自動大寫

就算冇出app一轉第二個chat又重覆咁嘅問題

已開full access
ios WhatsApp keyboard 都最新version
Google search, ios spotlight 邊度都好第一次開keyboard都有咁嘅問題